KPOP八大公司2019年企劃

八大公司2019年企劃

1.YG: Bigbang成員退伍，YG寶石盒出道準備

2.JYP: 以申柳真為中心的新人女團明年初出道準備

3.BigHit: 明年初新人男團出道準備

4.Pledis: 在Wanna One活動結束後，討論黃旼炫明年的活動

5.FNC: 鄭容和退伍，新人女團Cherry Bullet出道，AOA新專輯準備

6.Starship: MonstaX、宇宙少女新專輯回歸

7.CUBE: 李旼赫、李昌燮入伍，CLC Pentagon Gidle進軍海外，賴冠霖重回cube，柳善皓
開始演技活動

8.Mystic: 孫佳仁、敏書回歸，準備新人出道

最期待係YG同P社

冇iu間公司已經可以唔洗睇

JYP: 多腎solo出道

sm死咗?

9.IU
有咩計劃阿咁

SM一大
下年出新女團

係都MOMO先

cube放霖霖入pentagon就岩曬數啦

9成棄台灣省籍重回祖國懷抱

aoa竟然仲未收皮

之前首垃圾bingle bangle上音樂節目都有2位
加埋個衰妹燦美好樣左
係jimin同牙娥個頭

一於睇下ibighit新團撈唔撈得掂先

iu吧

YG呢D濕鳩算鳩數啦

IU, 半退休生活

yg:bp團體回歸 加rose solo出道

冇返三五七年 你以爲Bp果3個有得solo?

IU

所以YG計畫有冇都一樣